[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6087)

誤中

又中

旺撚到 1001又中 派錢又中

po都搶埋黎開 咩都搶曬

。。。 係咁中好過賭

不過我過往經驗 派完好撚黑 唔知係咪波台魔咒

唔中無損失
中咗一百蚊

閘住

唉

今晚好多波賭
又多盃賽
買一兩場算

派完藍xx嘅會員都無再見過再派錢....

有有機會巴派過我兩次

@藍若飛

介唔介意俾返我？

派俾我會好運

@撚到遍體鱗傷

我地比人拋棄

要自立門戶

你會繼續贏的

屌 我哋兩個打天下

我單打獨鬥算

佢都好似派過我兩次
要先到先得

係 我已經摸熟左大家派錢嘅方法

好安塔！

想學？

專業職乞
唔怪之得搵30k

屌 原來我都派過藍若飛

佢死職乞

我都中一次

木球賭

下盤c係唔係到

針左

快到

基本啦

你琴日羊幾多

豬100 96走盤 奧沙全針

屌佢老木

又冇1001準備跳

琴日跟左下盤C注96 但其他豬左

咁早

仲買左咩 葡超？

我琴晚淨係買咗96 法林同埋今朝利昂

Lm

全中

職乞好過

波圖半大 屈仔 不過縮左注

羊到

乞你

屈仔細波都唔知死幾多人

咪提屈仔

無左個M記加大

Hoball chajai

臨做嘢之前係1:1 咁都變到全格出嚟

真係抵派

12點見

我

中

要料

有運

我了

2021年居然仲有咁高清既相

張相嘅質素高姐 條女質素就麻麻

又要等夜晚

我曼深盤

有人派？

冇

再中你退岀職乞圈

你

職乞圈我話事喎

@撚到遍體鱗傷

我都退出算
日日見佢中 暈撚到
心灰意冷

尋晚剩係輸佢一場 算係咁

大家平時係點買波？

例如主客和會買主同和，定只會揀一樣黎買？

挽留

不管你我他

職乞是一家

連輸咗十幾場盤 大家可以買我對家
今晚會買阿仙奴

今次仲唔到我哋中

全掃

主贏緊波個陣買客和
和緊買主 客
客贏緊買主和
我主客和只要係最高水時候買曬
我點撚樣輸？
你老母死基層

只買半和

多數都係兩倍左右

買馬叫你買幾十倍你又唔敢買
買2倍又話低水
基層

邊度搵

自爆咗 咪推

已鎖

🤷🏻‍♂️

蒙古王 慈愛恩典

我屌你老母咩 你鞭慈愛恩典咪算
蒙古王無贏咩
死基層

原來長井黎

仲有隻醉開心定醉醒神

明天跑馬仔

屌你咪又係輸

我都好掛住蒙古王

西悉肯刷角未

點解要講事實

就講就有，繼續

等陣籃波點搞 金牛讓咁撚多

金牛垃圾隊，買親都針

天津作客蟲

香港賽馬會獲政府授權，是本港唯一獲認可營辦賽馬及足球博彩的機構，並代政府管理六合彩獎券。馬會主動推行有節制博彩措施，並配合政府打擊外圍，在滿足巿民對博彩的需求的同時，把博彩收益轉化為支持本港社會發展及慈善事務的重要經濟來源，並致力防止市民參與非法賭博活動，從而減低賭博對個人和社會造成的負面影響。

講梗賽馬及足球啫

上祖記算

好多盃賽
拜仁盃竟然冇左拜仁

係...

咪比基耳踢走左

你好似都有派過我

就要基爾獸

。。。。。

今晚啲波閪到

佢職乞界史萊姆

Quote

買晒你就可以去賣料了 加油

買爆冷

1935點搞

Sick ball

錫菲聯榜尾有得讓人？

人地贏獌

讓人仲要得1.69

曹狗？

牛年買咩 自己諗

似

未到牛年喎

贏盤咋

真係白卡佬黎

想加你了

佢個frd係咪雲長黎

咁你唔好買

跟你算

但係點解無足球

投資

聽講佢燈死左Gme

主公會上黎
一陣嬲鳩你地

唉你老木elephant

廢到

原本打算買左之後淡出波po
見到佢買即刻不了

你又買左？

買左少少

上了168S

妓角B定角S?

錫菲聯必大
紐卡素必勝

宜家開到149中位

Ok Gel

今晚有六仔

152

成日無上過馬會 心情好愉快

點解要呃自己

我正式退出波台了
琴晚搭沉左FS巴條飛 真係好對唔住

今晚有必贏重心 想g再講

QUOTE

想知都無錢了
好開心認識大家

我地遲下再見

負緊幾錢

波就3萬
股就30萬 已斬

用咗尾數買三十注六仔

三十個機會

股係最易輸

成個波台比啲職乞洗版 想討論波都冇撚用啦 乞多啲啦 肉鳩酸

今晚六仔中 10 1 10000
二獎都當中 買左十隻字

今晚又想追西布朗
西布朗雖然垃圾防守
錫菲攻力都係一球咁上下
西布朗場場都有波入
馬會又做熱錫菲
和波

真心希望你唔好入返黎了

大哥屌7佢地就岩

6分波 點解唔買大

大家一齊屌波嗌波 要派自然會派.. 係咁乞係咁乞 邊會有人派

想投主公...

@飛

等陣又ban你

我都想派了

買大 一開波輸緊三球

有

西布感覺上作客好啲

岩岩完哂轉會有d難估....

gchi 追擊班職乞

對唔住

伊斯高開返場波
但無左盤

都無咩太大變動其實

利華古遜頭先係咪冇開盤

今晚邊場角大穩

金牛咩中位

閪布朗簽勁多
找卡數同富臨都有變動

今晚基爾入球大點睇

睇狗會app淨係話佢借左個人

17.5

same 岩岩韓仔都收少少

買左60蚊咋 水位仲要冇肉食

今晚買咩快 你唔出水我跟主公算

差啲又比啲韓仔撚狗

有心水 睇多陣先

成班外賣狗 報撚左驚

gun了

月圓之魏

🌗辛達卡拉主 [0/-0.5]✅
🌘屈福特主 [-0.5/-1]🔥
🌗法林明高大 [2.5/3 球]✅
🌘利昂主 [-0.5/-1]✅
🌗聖路易斯體育會大 [2.5/3 球]✅
🌗基爾大 [2.5/3 球]

5中4唔係唔跟下話

不反了

月圓之力

睇好細

是日重心祖記，看到是緣份。

識？

唔識 傻閪p牌黎

200蚊推推樂
車 1.8 $200 ✅✅=360
馬體 1.82 $200✅✅=364
羅馬 $220✅✅遲咗唔計

Cash out 200

漢諾威 1.77 $220✅🦇=304.7
可能 2點支共奴

餘額：409.5

琴日士砵跟佢中左

緣份

搶口到

GME -5k

你幾錢入

乜撚野金牛屌你老木

好撚嬲 屌

226 見唔對路走了

穿100撈返

下6仔又唔中

幾點知有無人中六仔

中得2個半字

買左5舊 希望中

中得一個字自己度嗰個

頭獎有人中咗

我中風

屌

都好，可以幾期唔洗買住，期期100都輸咗成千

買咗幾多注 我19注 -190

-1200

派彩味? 六仔?

金牛慘死

你中？

屌頭獎一注中 邊個ching

派咗喇

中左二獎

dllm 係中咗個特別號碼

邊個姨丈

買5注先加埋中左4個字

5中4 我了

第三節head緊30分都可以俾人追咁多

我

都想g

唔記得買6仔屌
咁就無左60M

下盤師快入

班撚屌是這樣的

你好

彈彈彈

今晚買咩

牙森納

修仔派錢?

笑咗

夜啲答你

識識地野

奧燒冇份踢

狼隊又話Big 6殺手今季廢左咁多

買咩

未睇 仲有3個鐘先開波

買咗三十注 四十蚊都收唔返

0300

牛津

大家安好

六蛇好

六蛇

點解24小時都見到你咁濟

含家橙喇

越戒越愛 越愛越戒

修咸頓+1/+1.5

勁搶口

冇野做

今晚又有殺拜仁嘅基爾

厹

狼狗

半和

見到d gme手足

好眼瞓 不想賭了

個個話sh

成班俾人洗腦SH

同追阿妓有咩分別

挽留

求水

水晶 祖記

1230前留tg

無我

快到...

六合彩中左十萬
頭20個PM我TG 留言:Gel 好波
即派200

邊場角大睇好

仲有15分鐘就重抽

49000

感謝提供

補上算

留名補上

又係你

補上補算

今晚上盤日

利華？

你認錯左 我唔係藍xx

都係嗰10個抽 sorry 其他巴打 下次下次

修咸頓+1/+1.5
祖雲達斯0

死藍絲

10個仲有機會

好似幾勁 follow先

0100前留TG

Gel 好波

手足霸氣

見好就收啦 傻閪先sh

利華好似都出得多後備

等補上！

咁都叫多後備chisin

六合彩中左十萬
舊TG已爆PM 已派10個手足
今次希望手足PM講自己點解咁需要呢500，最有誠意既10個即派500

0145 荷乙平手盤唔見左

就咁買6個字都中三獎強運

仲要屌叫佢地收手果d人

捐左佢好過俾賭仔

利華有冇陣

612啦

捐左佢好過 賭仔又俾番馬會

2x1半大算

想買阿狗 使唔使驗腦

利華係咪亂買都中
主隊咁廢

又開始新一天

預祝大家羊多點

達狗球迷陣

角大

Same

利華半大點睇

飛走咗中咗同埋冇應機嘅三個
希望今次搞掂

冇就我算 唔使再煩

呢個應該都唔會覆多

好波

再冇就捐9咗佢再po返收據算

1:30要信猁狗

支持

利華讓唔起咁喎

利華個盤咩事

老友買咩

你啲心水呢

睇岩阿記

Hi

我都係 想買利華古狗

抽4次都唔中 唔會中你啦

Feel到下個中你了

買盤點解唔買大

艾遜+2

盃賽比狗買 應該買阿狗算

Gel好波

利華個盤好癲

唔買了阿狗算

跟算

艾遜fg

呢個真係買唔落手

今晚有咩心水？

基爾贏
利華個場搵位搏艾遜goal

有冇人盃賽死都唔買

杯賽無得估
唔玩好過玩
玩都係小注

利雲強陣

利華後防玩波唔穩

猁狗達斯無敵2串1唔知點輸

仲想買阿些斯奧

有 盃賽隊隊搏命

狼隊個陣幾吸引 終於開進攻模式

基爾求你半大

利華果場係咪落哂雪成個場結哂冰 點解讓咁少

一陣阿森納？

屌你老木咁都唔入...

D強隊成日hea踢

諾域治讓咁少嘅

國王盃搏命踢假

知咩事啦

半大已呱

艾遜個場好爛

阿記盤

仲未入波？？

屌你老木利華仲未入

兩場德盃大波熱到咁1粒都無

垃圾利華 好彩無買

今晚似細球日

師兄你有冇打LOL

無睇 係咪又係屌打唔入

半大24

基爾果場應該得一球到尾

有角未

利華啲傳波同防守想俾主入

唔信邪差3班波諗住出後備都差2班
打隊地區隊都仲未入波

係77台睇多陣利華轉台睇阿記好過

屌打都冇

勒沃庫森想點

On9對住隊業餘都係到猜

半大已死

由於抽咗好多次都冇應

所以捐埋淨低嗰一百比612算了

希望再有機會贏錢派

主隊 接近業餘聯賽 都同你對攻

踢成點想要角大

空左中柱

2點買咩

利華伏到

唔怪得對業餘個半大有兩倍咁好死原來又打假

角大撚死哂未

9.5s諗得過

狼半大

兩隊都唔落底個喎

英超兩場客算

艾遜個龍勁撚到

屌你老母主個龍食左春藥？

兩場客盤 唔中搵優越陳收錢

德國波靜到

杯賽買大波真係要驗下腦

妓差啲入

阿森納等死區

阿狗30秒中柱

靜到

利狗廢姐

中柱唔入_____

2球都唔知入唔入到
上盤真係比狗屌

你話人地守你攻唔入都算 可以廢到人地出哂黎同你對攻都冇波入

我屌你老木利華古遜

阿狗按屌狼

買左半大 屌

妓個場應該有

利雲斯頓1:0

買左利華半大 想死

潘鳳

屌 食角

大家好

2場德盃半大死得好安詳

阿狗

SAKAAAAAAAAAA

阿狗都有波入

諗住等多陣先入阿妓fg

越左

0:1

越位啦阿狗

炸

offside可以買了

Win

突左一隻腳掌

炸完________

又中柱又越位 買對家了

兩場德國盃取消咗？

鞋尖越位

我廠

送角

10,1,$100

利華全隊俾狗屌啦

今晚啲波全細

Lm同路祝中

OK祝中

利華手足準備上天台未

錫菲狗黎? 包尾但完全唔想搏6分波

盃賽蚊注是常識

唉 仆街

基爾達斯泰特快入波

利華下半場先發力

0000000000

Q

利華唔會玩到和波咁狗下嘛嘛

快絕殺

10,1,1000

德盃半大已死

半大直樹

會輸埋

你老母死黑柴越位

3x1 即場無入球 成功率有冇80%？

過關過咗w

無場識入波

利雲2:0 gel頭算

半0全4 ok? 基爾

蘇超高手

頭先邊位師兄話利雲

細波日

半和日

買咁多條過關

史雲頓 1:0
利雲斯頓 贏

係咩概念

高雲地利
祖雲達斯

Me

睇到就訓著

中左10，1，3000$

其他輸能死

有雲字就掃啦
隊名無雲就球員名多雲果隊

狼個龍又想點？又食咗禁藥？

屌你老木中柱當入半球得唔得

究極半細日？

做咩事全蛋

係

落大雨 腰斬

點賭呀 全蛋

刷c

全蛋搞唔掂 搵場入下波

狗會國米冇角買

12m？

荷1:0

下唔係無12m呀？
加多張紅牌啦

河床

變c

咁都俾C 球證買角大

on9無限大c？

阿1:0

阿記入咗？

PEPEEEEEEEEEEEEEEE

咁都無 跳樓算

主場雞照入

買唔夠一分鐘

pepe靚撚到

利雲狗入2粒啦屌

多謝你

迷屁了

慘

利華狗入3粒未？

原來是你 再買pls

啲角做乜撚嘢

有冇得派

贏盤都還神啦

西布朗 比錫菲聯屌打
on9

兩點波強震緊

球證食角

比水你 阿2

錫菲狼金絲快

狼隊明明個球係角球黎 球證戇鳩？變左扔波仔？

cls 㗎

角球都有得炸

想買15.5b

買左11.5阿狗角大

有幾出奇

半場刷夠10個 夠哂比面

明明望住佢踢咗出去底線

Goal!!!!!!

往績都係阿記開先多～

斜出哂底線都扔波仔 球證用屎眼睇野？

唔係就俾 係就唔俾
好難捉摸

錫菲聯場場都係失敗十一人咁滯，係得嗰兩個前鋒換極都係垃圾

不過呢場去得咁順 由鳩佢

兩隊榜尾有咩期待
而且錫近期回返少少

鍚班賤種咪撚刷角得唔撚得呀

呢下好撚離譜

9c

快手3格

半場cash9.5b ok?

今日係咪中柱日

仆街馬會封角球

有問題角 希望佢唔會遲派

10c

Cashed

正式宣布
買大波死鳩硬今晚

爆角

貪得意買咗錫3.5b

閪布朗

神閪

今晚去得咁順 真係個一個就算佢
如果唔係佢等收刀片

大sam
Goal

Delay

11c cashed

甘岡
卡昂
大波例飛

半11

半場快手3格可以早啲休息

耶 兩場客 fg 收哂

場場角都連住黎

角大日

仲有3個位
求集氣

諾域治半大輸半都唔得

傻閪布朗

依家先瞓醒抽中都無拎到

利華狗仔真係一球都唔入？

垃圾諾域治

德國利狗入未呀幫上盤手足叫下

Goal你老母

狼隊有個美式足球員 拎到波就衝落底線
以為咁就可以達陣得分
以後佢正選真心可以追角大

9.5b gel

叫條撚

ok

基爾咬得入未

精選場德盃出黎害人。。諗住閪都唔係一粒都無咁閪掛

半和又輸

錫試下反cup

好

一球都無真係永久black list

屌打但輸一粒

仲買錫菲

基爾獸goalllllll

gaayyyyyy goal

惡到

狼咁都無半大

LUIZ

12碼

阿rc

HAVE

12m加紅牌 屌你老母主場雞

你勁撚到

阿1:0

RC

咁都半大 好撚野

搶口到你

雷斯

On9 禁屌唔入對面入

臨尾都要屈返球 食屎狗

屌你 我個-1 又射落海

狼仔絕殺半大

跳樓算 力做主隊

個半和咁都有得贏

On撚9

狼絕殺半大
好波 狼3ng

多謝甲府巴 gun左

雷斯癲撚到

狼要反cup了

....半客屌咩

垃圾無啦啦犯規做咩

屌 買左 達斯串利華角大

2.62 主2 搞掂 訓得

原來紅咗當我無講過

阿狗咁樣全餐

雷斯thx 半大1.5b 水泥gel

乜嘢事，半大角大

阿狗玩完

10.5b 半場

次次全餐都係阿狗食 賭閪咩

紅牌已出 大家記住瘋狂掃貨

阿狗串閪布

又黑哨，屌改例啦屌，有12m就冇全餐啦屌

錫菲聯會cup

狗會1.38 2.5/3

唔會啦 上次19000輕敵

榜尾對榜尾
可以追少少大波

利華班撚樣買無入球？

阿狗都算係咁
半大 角大 刷到盡

有無人知 點解買唔到打比？

利華點撚樣

咁都黑哨? LAST MAN

搬泥茅夫2.5b

本來打定輸數 甲兄你講一講而家十五十六

利狗無一個是無辜的

大佬！跟！
仲記唔記得小弟

追少少角搏回本啦

彭

你好耐冇睇波？last man有12m，唔係暴力犯規，手球，唔會直紅，改左例好耐，坐左好耐？

利華全隊空難斷腳算啦

唔好嗌大佬

有無狼ng手足

英超球證不嬲亂咁黎
上次鏝入ATV 1:0嗰球又係事後出聲明話判錯

打比取消左？

利華下球

黑撚到cls，明明無掂到都可以全餐

巴黎fc秒goal

利華10.5b

阿狗輸到針 下場買咩 快

半4嚇死我 好彩都奇蹟收

即場角b 第一格

和緊 兩邊都刷

黑撚到咁都全餐...
上盤可以針得

乜唔係冇左全餐喇咩

有無諾域治同路

12c

一出黎就刷買唔到

達斯追和未

我再諗諗

利華對家往績未輸過 扣得幾勁

繼續阿 不離不棄

踢得唔差 但利華班撚樣明顯踢假 無盡力 玩下玩下

RIP

cup埋

雷狗又走場

秒輸
訓算

妓太重飛

頂級射手

未完

世界波

狼Cup鳩埋

角大可以掃 大硬

狼隊全隊空難死

輸

狼第4球

阿狗幫狼隊起機

專殺前列姐

起唔到架喇

死狼狗打我車 守守守 而家打阿 火力全開

打多件守乜撚

今晚晚餐 5點前食左

錫1-1差粒

打垃圾車守乜撚

垃圾利幾時輸埋佢

錫菲聯又入 賭閪咩

諾域治 係咪空難死哂呀

3點幾po晚餐

西布朗

呢幾晚沒po 唔夠專業

今日買果啲全開對家

Gchi cup

好彩買左宵夜 3am飲食台

基爾。。。

6000幾萬個條依家應該未訓 諗緊買邊到樓

2x1大波咁都叫糊

Haha

屌你老木又黑哨.....

錫飛ng 再追

狼隊角大24

全餐嗰球誇撚到
話左VAR is just a joke

唔信又輸

13c

Ok gun

咁老味阿狗追和喇。。。

德盃13.5

利華又送角

笑死 利華果場明送角 爽到

唔好買我對面 你會後悔

利華三格角

係
利華差D輸埋

我幾時有反過手？我wor迷g黨忠臣

由鳩佢, 食左4注角
明踢假啦 讓1.5/2 都無1粒

祖記轉左盤

你岩, 記錯野

有受讓

彭美無買又咁正氣...

牛

最尾變左-1 宜家都係走盤

哞⋯⋯

你睇利狗-1.5/2都0比0
走盤好幸福架啦

搬茅入波未

爆角爆到咁 一陣個兩場應該無角

水晶真係想買你對家

祖雲達斯定國際米蘭

錫菲2:1

諾域治入波未呀

屌 西布朗

錫

話左迷g黨會贏

諾維奇入波未

乜能野閪布朗
兩場入波先都被cup

講咗

再RC

2張紅

阿記紅多件

笑死 廠狗連個龍都紅埋

阿狗又打回原形

全英超最多紅牌球隊

又紅 屌你老木打閪咩

利奴個傻閪

咁樣紅 阿森納去中超啦

阿技笑撚死

兩個反達

打排球

唔想踢罷踢咪算 唔好出黎獻醜

西狗快追和

On9狼刷角得唔得？

還掂都係
阿狗紅多幾個啦

買下4:1波強先

冰廢出現

點紅法？

哞⋯⋯
利奴出禁區用手清波

紅多幾個走場算啦

禁區外用手咩玩法

諾維奇唔諗住入？

想大膽小小買狼主其他

咁大膽

狼隊比晒面啦 知你紅兩個 都唔攻 唔冇玩串party

咁既攻力難d 買ng算啦

狼狗要入4球 紅多件都唔得啦

我反廠大將軍 主力支持廠狗落英冠

彭美半大抽一200

支持 應該要敗走去中超

H

利華終於入

4

狼狗真心on9廠狗一下頂死左你地正前果個都唔大炒廠狗出氣 仲係到唔好意思攻 小小團隊意識都無

狼隊攻力今季都差
今場靠12m 紅牌先險勝1球

輸哂 提早訓

諾域治入未

Hold到波果個俾廠狗隻大衛雷狗頂到可能要掛靴

蛆多

巴黎半場456

腰斬啦

嘩屌
利華

盧卡古條傻閪去咗邊？

利華

諾域治入波第一個100

諾域治咁都要輸半 屌

6.8NG...

阿狗果場買完角大即刻紅撚左

杯賽場場爆 買冷果隊算[img]

想射12m

停賽

阿妓 -1c

派錢都冇人搶
係咪block哂我

唔好跟 今日全炒

On9狼隊對家兩張紅都唔數鳩佢

瞓前重心 卡數 信就買

今日買7炒7

秒針88

即炒

送角

THANKS

諾域治我屌你老母

咁送

fs 巴都幾燈下呢排

又差一角屌你老母

一時時 一燈就成晚燈

Same 16.5

燈乜鬼明明前兩日先大中嚟

喂 買左咪贏錢囉

正一垃圾

喂 我買fg喎

12碼高水大法準備

利華痴撚線............................

冇啦

冇咁so啦讓平半

利華輸埋

屌你買左2.25主晉 諗住博12m贏

利華係咪加時2:2？

3:45 全半大啦

係啦係啦叻仔

STILL 2:1

狼隊踢多2個唔攻真係幾撚鳩

國米 1:0

蛆

祖

一齊贏錢咪算囉 冇謂嘈

勁撚狗 狂猜

芝蛇1-0

利華加時好似好精采
本身全場主都好努力 守咗八十分鐘末段仲要再發力

保方

搵錢姐, 唔洗假到咁呀利華

保方條廢老肯掛靴未

利華笑死

重心 卡數 救你地一命

馬天尼cccccccc

蛆唔想贏出咁多後備就咪撚丙朗啦

多仔今日咁正氣既

冇 做咩咁問

多仔2比0

多唔買就正氣

半場2.5有冇機

追左好撚多場

下利華輸波

今場有冇追？

主晉笑撚左

唔驚啦 大把身家輸

有啦, 無理由唔追
哩場西波上場反CUP 開到格上盤似FIT 返少少

22倍no goal果陣都眼突

有冇50倍 0:1 果陣

狗餅隊真係笑死我
輸盤 嬴大角

大注左水晶

明明信信地主 都淨係買咗2.零倍主晉 抵我贏唔到咩錢

屌你老母祖雲達斯

咁掋你中 場場追

永昌宮 x修？

無普巴 獌了

對晒

係都屌西布朗

些仔仲未入

甘岡 卡昂快大

咁睇住LIVE都真係唔覺主晉
假得太癲

成日同你對

直屌咗修仔勝開@7.25太奇怪 博下都好

希望你贏 我今日唔買了

一手料
曼聯卡數死亡2x1

錫菲cup 6.5倍無買到好心痛

1

2

兩場對撚曬

3

5

覺得可以追多幾場

屌佢老母佢唔想踢出聲啊嗎

0

6

Var PEN JUV

般矛搞咩

卡數有冇！

原來新特蘭 3:0

水晶有

19000x永昌算

些goal

祖咁都12m

祖記咁都12m ? 唔係越位在先?

假波唔好問喇

半大了國米

Penaldo goal!!!!!

格雷追和

黑

考文垂1：2

帶波進場 卡數

卡數

牙朗救我

紐

下？

卡數goal

卡數秒入

卡數2撚到

卡數食咗春藥？？？？

淨係買咗曼狗

又jump

卡數勁到

又紅

修狗帶牌進場

修大雄入場

秒紅

兩場英超都帶野入場

唉 唔講了
太易得到既野唔想gel

修咸頓個新仔

修讓一 人

未入波都gel

個新仔玩完 赫辛擰晒頭

讓19000 一件

曼仲輸緊盤 你咁撚串

恭喜 修rc

11打10都唔456
當我曼流？

同路唔好gel 住

汗都未出滴就可以返去飲奶

曼會唔會紅

鼓美

保地花高追和咗

汗都無返去沖涼

今晚英超D劇本有新意

上場後備落場1分鐘
今場正選2分鐘

笑4

修串精工 第一次2分鐘就可以取消關注

以後唔使踢

我曼角大開始掃貨啦

彭美食咗屎？

買咁多場

有神快拜

3場姐 阿狗 彭狗 49000

祖半大 瞓得

1001